係咪愈得吾到，就愈想要？

吾好諗歪，我指感情

on9先會咁諗野

係，人係犯賤

吾你老母

吾你老母，字都未撚識打仲想有感情

吾想屌你

係 唔甘心